嚴選最好踩既共享單車

暫時只係踩過Hoba同埋ofo
雖然ofo有得轉波 但係成架車好似唔識去咁
不過見佢有10分鐘內免費 用黎駁腳唔錯
ofo相對輕腳 但上斜一樣辛苦 3月有5點至10點免費 駁腳又係一流

暫時見到以下既共享單車
1. Gobee (綠)
2. Hoba (白)
3. ofo (黃)
4. Ioco (藍)
5. ketchup (黑)
6. obike (銀)

打錯 Hoba有得轉波先岩

淨係講ofo

打錯左 自膠
只係試過hoba同ofo

Gobee OFO 可以接受 唔難踩
OBike都唔錯 但按金同租比較貴
loco踩落架單車好重 好大力先踩得郁

OBike仲要勁少車
不過hobabike 最近都好多壞車

ofo垃圾

hoba bike 個轉波點?係唔係真係有用?

但係我覺得ofo暫時係最好踩

之前係將軍澳踩過
有四個波 好似

一輪輪
有班仆街成日整壞Gobee, 之後到Hoba, 而家Ofo 都多壞車

gobee成日都解唔到鎖or 死ser

go bee 點分新舊

gobee垃圾app 成日壞

想問點樣退返按金

提提大家, 大陸共享單車倒閉潮令單車廠供應商壓左好大批死貨

供應商為左去貨就些數出比依家香港既新公司, 等佢地收到按金之後先找數上去

到D公司收到咁上下按金, 增長明顯放慢, 就會CAP水走人

當第一間開始爆就人人自危提按金, 其他單車公司都會連鎖爆, 好似大陸既爆破潮咁

所以大家最好用死一兩間, OFO應該實力比較雄厚, 大陸融左幾次資, 有幾十億仲玩到落去

其他就自己小心D, 當時既BLUE GOGO連歐就業務都有, 算係當時大陸第三大, 最後都要爆, 我都比佢CAP左99蚊按金

淨係踩過ofo,覺得架車勁重 平地都要keep住踩
本身想講佢垃圾，點知入黎發覺原來佢算好？！

果時第一次用共享單車，見loco收費同按金都平，所以就用loco。點知俾完按金，冇㗎車係用得嘅。一係顯示壞車開唔到鎖，一係就個車掣係壞嘅或者冇咗個掣。試咗7㗎都用唔到，重要唔係多車揀。最後果次冇踏到

之後轉hoba同gobee，感覺就hoba重啲有轉波，而gobee就輕啲。同埋兩個都好多壞車開唔到鎖，不過就勝在多車揀，唔啱可以揀到啱。

gobee應該穩陣，上過去office
但其他大陸野就

試過Hoba就知咩叫平地踩住都唔去
練腳力係一流既

gobee都好過ofo

如果Gobee都有免費時段 都想試下

免費一分鍾

ofo屯門好多甩左鄧

gobee bike好容易遇到壞車 或者踩上去好用力 試過想踩搵咗4 5架都壞車 嗰日最後放棄咗
ofo之前都叫好啲 而家啲車越嚟越殘 唔係凳鬆就係無刹車

其他未試過